話做bs慘過做狗既入黎

唔好侮辱啲狗好焦

無